話撚左四點鐘許sir係當時乘時而起既產物，根本垃圾

根本許狗都係垃圾一件
當年個勢本身就唔係我地到

而家我地有勢仲有民間記者會
拿拿聲cut定d juicy 片
將軍澳爸爸比人扑爆頭
西環老豆比人射催淚彈入屋苑仲要比犬指警棍鬧
天水圍女警扯甩街坊底褲
要佢地黑警無所遁形

警犬底牌淨番一兩張咋
我地大把牌慢慢出

push

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫